有邊個記得之前雀巢出過一條蕉咁既雪條？

蕉皮係白提味既啫哩
入面係雲呢嗱雪糕
宜家係咪冇得買架啦？

笨啦娜

應該有7年前 個排好hit

好細條，其實好唔抵食。
不過依家d 雪條更加唔抵食

宜家係咪冇得買架啦士多嗰啲都冇？

台灣好似近排新出咗一隻一模一樣嘅

有無食過鳳仙 好味到仆街
唔知依加仲有無

奶都有啦

岩岩今日先食完

都係雀巢嘅 真係一模一樣

我地最愛的雪條 叫做笨NANA